我正式宣布徳興係狗飯

同意正皮
唔同意負皮

投你老母

我屌你老母我屌到岀汁

無錯，專門比樓豬食。

毒撚食慣狗飯